立場新聞：民陣籲市民終點留步 預演包圍立法會

民陣今日發起反送中大遊行。民陣下午4時宣布，將會預演包圍立法會，呼籲市民遊行到終點立法會外時留步，希望可以「逼爆立法會道，令警察開放添美道」。

民陣在FB發出呼籲，請市民到達目的地時先留步，「我們要靠人數逼爆立法會道，令警察開放添美道！」民陣指，市民之後可以沿著添馬公園離開，到時大會將有航拍機拍攝添美道及添馬公園，「我們要告訴中共，香港政府，國際知道，香港人係有能力包圍立法會的！」

離開

唱歌

一起舉傘緊